達明一派首新歌聽到我咸能咗

tat ming

明哥好屈

有個達字都好屈

達哥

達明一派唔係打fifa既咩

好聽過上一首長坂橋好多！

達哥d曲幾時都咁屈

真

唔係佢arrange

人達哥佢達哥
打機個位叫人回歸中國

莫拉達

咪能屈啦

小氣到

反達哥是本份

呢兩個牙叔改隊名都要抄鳩達哥博咩

證明達哥幾受尊重

達哥只有一個 就係劉以達
唔撚係果個欺世盜名既林姓賣港賊

姓林嗰位影衰達哥

果個劉似達抄達哥？

係

達明真係香港主流樂壇清泉

有個達字都好屈
有个达字都好屈